當日200萬香港人 抖完未?

抖夠就出返嚟啦 自從616之後嘅抗爭
人數都未夠當時 818算多 但喺唔夠呀
喺咪唔記得咗中共最叻乜嘢
秋後算帳 4隻字仲識架可?
點解每次popo 都拎住個cam 影住
就喺等場運動散撚咗 就慢慢促9你
今時今日仲唔企出街 唔好之後怨天尤人
唔好話香港無自由 唔好話無民主
一切掌決於你今日嘅選擇決定而造成

唔好再打飛機話等解放軍入港攬炒經濟
我想問一句 一件popo 衫好撚貴?
擺撚明唔show number架啦 唔洗再問委任證
因為一張證都唔值錢 我意思唔喺叫你地習慣
而喺我地應該要一齊諗有咩方法 拎到證據證明
再放上國際 咁樣先喺可行 連登已經好多打手
有時間 推下行動post 推下值得嘅post

今日辛苦各位 未完 再加油!
場仗唔可以輸 輸咗 玩撚完!

光復香港 時候革命
五大訴求 缺一不可

香港人 抖夠拿 要埋位

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔好放棄!

呢個時間開post 邊有人理 幫你推下

手足 加油!

手足都攰 應該訓哂,只喺我仲追緊d 新聞

10.1 一定要埋位

幫你推

推

大大力打落中共塊面

要再聚200萬人喺同一地方而家難度太高
只能係流水抗爭、遍地開花
大家都做緊嘢㗎喇、唔洗擔心
姐姐呵呵

人數只喺加強軍心同比國際睇
遍地開花諗法正確 但唔計琴日
比人拉咗嘅手足都已經超過1500人
和理非們 你願意為佢地填補前線個位置?

push

各位埋位啦

在公司同朋友圈內討論反送中運動同警暴的確係少左. 甚至無再討論.

公司頭兩次都好支持罷工, 第三次已經冇支持了.

首先香港人本身真係善忘. 以往71遊行完就冇乜都了.
hktv一男子事件好似都係一個月左右就散了.

雨傘關注度都係一至兩個月.

但反送中三個多月後到今日睇到關注度係真係少左.
中共散佈白色恐佈的確好收效. 國泰, 公務員, 地鐵員工等已經唔能夠再發聲. 其他公司都已經唔可以再明目張膽表態支持反送中運動.

到呢一刻我覺得我地只能打國際線.

仲未輸 繼續努力

心聲 推

915無不反對都近100萬
如果有不反對
一定keep到2百萬

Pish

時候革命